跑步撚入，有冇著過BROOKS 呢個牌子跑鞋？

有冇咩評價？

Asics Gel Kayano 24 點選？

Brook?brok?
曼德拉

著人字拖跑

認真，快D答啦

要換跑鞋啦

Asics

好著好輕，又平
但我買嗰對係用黎跑山著

邊款又型又舒服 ？

平？最貴果款都過千

所以我先選 二選一

我覺得係 Asics Gel Kayano 24

我買Brooks Cascadia 12
當時特價大約650
我覺得算平，同埋用黎跑山幾好

Asics Dynamis
本身$1199個陣買左一對
今日見到馬拉松特價$644
跟手買多兩對
美津濃價錢
Asics中高階款
旅行返工上堂練跑都著佢
又抵又舒服
Runrepeat 93分

我有對十代 好咬地

Kayano 24我都有 不過比起dynamis 重好多 大家都係穩定款

諗住Brooks Glycerin 15

或Kayano 24

大家請記住：
連登乞衣---EDO脆餅
(被追擊後新名：咖啡走甜）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？

有
相當好

可惜幾醜樣
只可以用來跑
行街都係用NIKE
結果無人入貨
去running house自己訂啦

唔著ub唔撚好跑啦

ub 圖or伯母?

正 換左跑快左兩秒

好似出到第5代

太耐用...對第4代未磨爛個底已經出第5代

著出街真係唔多掂

仲有好多選擇

今日去旺角分店唔見，ching 邊間買到？

Kayano 24 support係好，不過好重